單戀人又主動關心人地既人真係好撚on9

我係on9
主動得多都攰啦

你都識講單戀啦 緊係on9啦

你以為呢啲係痴情？
唔係
呢啲叫痴漢呀

我都係ON 9
大家都係ON 9

我係變態佬我係痴漢
唉屌依D感情明明應該已經消失哂